二級系統分析／程序編製主任 APII 招聘2020

政府資訊科技總監辦公室
二級系統分析／程序編製主任

薪酬：
總薪級表第16點(每月33,350元)至總薪級表第27點(每月55,995元)

入職條件：

申請人必須：
(a) 持有本港大學頒授的資訊科技學士學位，或同等學歷；
(b) 在綜合招聘考試的能力傾向測試取得及格成績；以及
(c) 符合語文能力的要求，即在綜合招聘考試的英文運用試卷中取得「二級」成績，以及中文運用試卷中取得「一級」成績，或具備同等成績。

(備註：申請人將須參加在香港舉行的筆試。)

現時並沒有上文「入職條件」(a)項載述的所需學歷資格，但正在進修以期於2020/21學年取得所需資格的人士，也可申請；申請人如獲錄用，必須在2020/21學年內取得所需學歷資格才獲聘任。有關申請人須參照「申請手續」的規定提交所需證明文件。

申請人將須參加在香港舉行的筆試，並須在有關筆試取得及格成績才獲考慮安排參加遴選面試。獲邀參加筆試的申請人，通常會在截止申請日期後約6至10個星期內接獲通知，如遇到申請眾多等情況，可能需時稍長。如申請人不獲邀參加筆試和／或面試，則可視作已經落選。申請人即使獲邀參加筆試和／或面試，也不表示申請人的學歷已符合所申請職位的入職條件。

職責：

二級系統分析／程序編製主任主要負責：
(a) 開發、提供、維持和協助採購及管理資訊系統及服務；
(b) 評估和研究新的硬件、軟件及技術；以及
(c) 為落實政府／本地社會更廣泛應用資訊及通訊科技而推行的措施及計劃提供支援。

(備註: 可能會被派駐政府資訊科技總監辦公室或政府各決策局／部門工作，而且可能須不定時工作。)

截止申請日期：
20/11/2020

等睇再次為左平衡男女比例，請班花瓶入去
男既又爭到仆街

有咁既野既咩？唔怪得d女同個個入政府都1 剔pass

請得四十個 真係水尾到

又係呢D 公墓員post
有人唔做做狗？又話要抗爭？

原本都想做
經歷左咁多
唔想入去hea 白逗人工
不了

又唔撚見佢為左平衡男女比例而請多d男EO

政府AP公海Group:

點解又唔俾入

你入嚟無出聲 俾bot踢走咗

幾耐升API?

fg考到就33k
老閪都報

40歲考到都係33k

大把人40歲無3皮
入到都抵

入左又provate jor wtf

早入早享受

聽日再試 下次記得跟指示做

又一堆垃圾走入垃圾堆

就算上到 system manager 都係差唔多 level

如果-6入到職,
月入大升10k。但如果做左一年resign,
出返黎見工叫價變返廿幾k,hr會唔會覺得好怪?

唔會覺得奇怪 你叫10K hr仲開心

見識過呢班廢物，除左識挑你骨頭做野耍下太極之外，完全冇技術可言。不過政府工拎黎養老hea做都唔錯既

咩指示？

打打下字private左

是但打個hi算啦

出面D老鬼manager都差唔多咋..

你唔係諗住入左垃圾政府可以出番黎搵好工嘛？
當你一年空白期仲衰過fg
你估出面唔知政府人廢咩

最少入政府唔駛俾無良僱主減三成人工

轉左工啦 49.5k

人中之龍

IT 如果做 Development, 30k係好基本, 三十歲左右如果 Career Path 正正常常 45-50k, 你睇狗會養咗幾多IT人 個個至少30K

AP Grade 正正常常上到SM 月入過十萬

要做幾年？

10 年已經算快

今年請40人
有冇師兄知發生咩事

三十歲左右失左業啦CHING

大把40,50歲都揼緊曲..
唔敢話人工低
至少都有2皮中至尾人工..

ap2使唔使落手落腳打code
做緊security 好耐無打code

30歲去左做iBank定FAANG?

FG入AP2 30歲輕鬆過50K

今年得40個位有D難度

做足40年唔洗失業正撚到

唔駛年年轉工突破50K樽頸
唔駛驚老闆嫌貴 用完即棄

睇你派去邊
如果係in-house project就要打